都話左「燒村」會令人誤解 你地改口得唔得?

我地只係反黑社會

不要說「燒村」，試著說「反黑社會」